\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}

В рамках данной работы была создана база данных, содержащая словоформы и их категоризацию, а также авторов разметки. 

Также были выполнены следующие задачи:

\begin{itemize}
	\item анализ подходов к обработке ЕЯ;
	\item разарботка системы разметки словоформ по категориям;
	\item анализ системы управления базами данных и выбор подходящей системы для хранения данных;
	\item проектирование базу данных, описание её сущностей и связей;
	\item реализация программного обеспечения, которое позволяет получить доступ к данным.
\end{itemize}